
                      Me ha parecido esta nueva película de Woody allen fabulosa.Tres historias que en realidad te hacen sentir que se te olvide los problemas.Te ríes mucho,puntazos buenísimos de woody,los actores fabulosos y Penélope cruz aunque no me guste el papel ha estado a la altura y un 10 en la banda sonora.Muy recomendada
        
            